<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Home on Arpentor Studio</title><link>https://arpentor.studio/fr/</link><description>Recent content in Home on Arpentor Studio</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 23 May 2023 14:56:10 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://arpentor.studio/fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>Dawnmaker</title><link>https://arpentor.studio/fr/games/dawnmaker/</link><pubDate>Tue, 23 May 2023 14:56:10 +0200</pubDate><guid>https://arpentor.studio/fr/games/dawnmaker/</guid><description>Dawnmaker Dawnmaker est un jeu de stratégie solo qui mélange des éléments de jeu de plateau et de deck builder. Construis des bâtiments, améliore ton deck de cartes et repousse le Smog toxique qui a envahi le monde.
La démo arrive bientôt ! Screenshots</description></item><item><title>UI / UX Designer</title><link>https://arpentor.studio/fr/emploi/ui-ux-designer/</link><pubDate>Tue, 31 Jan 2023 10:00:00 +0100</pubDate><guid>https://arpentor.studio/fr/emploi/ui-ux-designer/</guid><description>Poste : UI / UX Designer Freelance Offre publiée le 31 janvier 2023
← Retour aux offres d&amp;rsquo;emploi
Arpentor Studio cherche un⋅e designer UX / UI en freelance, pour une mission de 4 mois (renouvelable) à partir de mars 2023. Arpentor Studio Arpentor Studio est une entreprise coopérative de création de jeux vidéo, au fonctionnement proche de celui d&amp;rsquo;une SCOP. Nous sommes actuellement trois personnes : Adrian (programmeur et game designer), Alexis (directeur artistique et game designer) et Aurélie (sound designer et compositrice).</description></item><item><title>Poste : Responsable communication / gestion de communauté</title><link>https://arpentor.studio/fr/emploi/communication-gestion-communaute/</link><pubDate>Tue, 26 Jul 2022 10:00:00 +0100</pubDate><guid>https://arpentor.studio/fr/emploi/communication-gestion-communaute/</guid><description>Poste : Responsable communication / gestion de communauté Offre publiée le 27 juillet 2022
← Retour aux offres d&amp;rsquo;emploi
Cette offre n&amp;rsquo;est plus valable ! Mission Nous recherchons un⋅e salarié⋅e pour compléter notre équipe sur les aspects communication et gestion de communauté. Dans un cadre coopératif, vous aurez la responsabilité d&amp;rsquo;établir une stratégie de communication pour notre prochain jeu et de la mettre en application. Création de contenu, gestion des réseaux sociaux, création et animation d&amp;rsquo;une communauté, démarchage d&amp;rsquo;influenceuses et influenceurs… Ce sera à vous de déterminer les meilleures manières de maximiser les chances de réussite commerciale de notre entreprise.</description></item><item><title>Poste : Responsable communication associé⋅e</title><link>https://arpentor.studio/fr/emploi/associe-e-communication/</link><pubDate>Mon, 21 Feb 2022 14:40:54 +0100</pubDate><guid>https://arpentor.studio/fr/emploi/associe-e-communication/</guid><description>Poste : Responsable communication associé⋅e Offre publiée le 21 février 2022
← Retour aux offres d&amp;rsquo;emploi
Cette offre n&amp;rsquo;est plus valable ! Arpentor Studio Arpentor Studio est une entreprise coopérative (SCOP) de création de jeux vidéo en cours de construction. Nous sommes actuellement deux personnes : Adrian Gaudebert (programmeur et game designer) et Alexis Caroff (directeur artistique et game designer). Notre ambition est de créer un studio au sein duquel nous développerons des jeux qui font cogiter, apprendre et s&amp;rsquo;élever.</description></item><item><title>Contact</title><link>https://arpentor.studio/fr/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://arpentor.studio/fr/contact/</guid><description> Contactez-nous par email Le meilleur moyen de nous contacter, c&amp;rsquo;est de nous envoyer un email !
Pour… Écrire à une question liée aux médias press chez arpentor.studio une candidature jobs chez arpentor.studio tout autre sujet contact chez arpentor.studio Ou sur les réseaux sociaux Vous pouvez également nous retrouver sur les réseaux sociaux :
sur Instagram : arpentorstudio sur Facebook : Arpentor Studio sur Twitter : @ArpentorStudio sur YouTube : Arpentor Studio</description></item></channel></rss>